你依家知沙田咩料啦

基本上新界東區區民智都幾高，立法會有板你睇

新界西區居民表示，呢到d圍村佬黑社會，藍絲新移民可謂成街都係